15:00 銅鑼灣SOGO情況

一個人都冇

戴口罩嘅人，我都見唔到

銅鑼灣要人阿！！

說好的3點？

人呢喂

口罩都未見到個